====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Mais il ne constitue pas un plan d ' équipement , avec ce que cette expression implique d ' énumération exhaustive , de chiffrage rigoureux et d ' échéancier précis .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

